身邊有無人返大陸叫雞試過比人捉過去拘留所?

好想知個啲人
點樣同公司交代

帶埋老細一齊去咪無事，唔使交代

冇

有 仲搞到生粒粒